# blagitlab

### Day-1

```bash 
- Entendemos o que é Git
- Entendemos o que é Working Dir, Index e HEAD
- Entendemos o que é o Gitlab
- Como criar um grupo no Gitlab
- Como criar um diretório Git
- Aprendemos comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios do git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- Como adicionar um membro no projeti
- Como fazer o merge na Master/Main
- Como associar um repo local com um repo







```

